有無人畢咗業先想追返青春U Life

做咗返工狗之後先至猛然醒悟，可惜為時已晚

真心一問 咁你想點?
再讀囉一係

都係抒發下啫

青春ulife姐係咩

食返枝🚬先

唔係個個都好似你咁 日日食廁所飯

威啦威啦ak醬

AK醬我日日都剪指甲